柳俊江:狗公先會為女人大打出手

慘
大大個回力鏢

大家明白的

對狗公都應該出手

慘

回力刀

考古黨！！！

戇鳩用大陸apps

佢個人好似幾燥

咪係，一頂綠帽姐，俾你一定頂到。而且同老婆結婚十年姐

大把人頂到，你當香港既生活磨練係流？

你睇吓離婚率就知道你弱智，你大把係指你自己同你老豆？

離婚好多原因既，唉，咪因為佢係黃人俾人話下就起哂鋼，錯左咪認錯，有咩問題